Airbnb迫於猶太人壓力 恢復網頁內巴勒斯坦西岸猶太殖民點選擇

世界上最似華人行為ge種族就係猶太

死左膠
巴勒斯坦嗰班恐怖分子黎架

左咩膠 我反猶架